612錢去左邊？

有人話fc左但係我唔確定🤔

21萬音響🤔佢買左成set hifi？

7千幾萬用左48萬🤔

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推